馬會竟然派錢

祖雲點會贏唔到隊垃圾

一早all in祖記

一隊第一
一隊第十四
點踢阿清

唔會輸啊 但都唔會贏
哩啲on9盤 實要你輸半
買和啦

馬會假伏盤

0-1 gel頭

個個就係好似你咁諗買下盤

0:1 怕就下半補個和沒得輸

屌 唔記得買

買咗幾多先

信就跟 祖雲ng

Ching 心水清，all in咗層樓，辭職信都遞埋
做人做狗自己揀

真心講句，點輸？

1:1

屌你買咗20萬等收錢架

樓主咩心情

一日未完場

2:1

樓豬

馬會被派錢

想問完左場未？

祖本身就踢開養生波
再望下個排行榜
意甲淨返既比賽
祖都會係hea打到尾